msgid "EasyUpdate"
msgstr "OTA 更新"

msgid "EasyUpdate supports scheduled upgrade & one-click firmware upgrade."
msgstr "OTA 更新支持定时升级和一键式固件升级"

msgid "Update may cause the restart failure, Exercise caution when selecting automatic update."
msgstr "升级可能导致重启失败，请谨慎选择自动升级"

msgid "Enable AutoUpdate"
msgstr "启用自动更新"

msgid "When selected, firmware upgrade will be automatically at the specified time."
msgstr "选中后，系统将在指定的时间自动升级固件。"

msgid "Mirror Url"
msgstr "镜像网址"

msgid "Once configured, the mirror URL will be used when accessing Github."
msgstr "配置后，在访问Github时将使用镜像网址。"

msgid "KEEP CONFIG"
msgstr "保留配置"

msgid "When selected, configuration is retained when firmware upgrade."
msgstr "选中后，固件升级时配置将保留。"

msgid "Preference Force Flashing"
msgstr "强制刷入"

msgid "When selected, Preference Force Flashing while firmware upgrading."
msgstr "选中时，升级固件时将强制刷入。"

msgid "Update Time"
msgstr "更新时机"

msgid "Advised to set the automatic update time to idle time."
msgstr "建议将自动更新时间设置为空闲时间。"

msgid "Everyday"
msgstr "每天"

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid "Only 0 to 23 can be entered."
msgstr "只能输入 0 ~ 23"

msgid "Minute"
msgstr "分钟"

msgid "Only 0 to 59 can be entered."
msgstr "只能输入 0 ~ 59"

msgid "Github Url"
msgstr "Github 网址"

msgid "Firmware Upgrade"
msgstr "固件升级"

msgid "Local Firmware Version"
msgstr "本地的固件版本"

msgid "Cloud Firmware Version"
msgstr "云端的固件版本"

msgid "Download Firmware"
msgstr "下载固件"

msgid "Is the latest"
msgstr "已是最新"

msgid "Retry Firmware Check"
msgstr "重试固件检查"

msgid "Retry Firmware Upgrade"
msgstr "重试固件升级"

msgid "Retry Firmware Download"
msgstr "重试固件下载"

msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载..."

msgid "Download Complete"
msgstr "下载完成"

msgid "Waiting for file sync..."
msgstr "等待文件同步..."

msgid "Checking firmware..."
msgstr "正在检查固件..."

msgid "Firmware Check Failed"
msgstr "固件检查失败"

msgid "API Check Failed"
msgstr "API检查失败"

msgid "The firmware is being upgraded, please wait..."
msgstr "固件正在升级中，请稍候..."

msgid "DO NOT power off the device!"
msgstr "请勿断开电源！"

msgid "Firmware Upgrading"
msgstr "固件升级中"

msgid "ERROR: Invalid filename"
msgstr "错误：无效的文件名"
